有冇中大村姑想談一場大學校園青春劇式嘅戀愛？我可以幫到你！

Me=道明寺
U=衫菜

來吧不要怕醜

ok

U=美作

巧𠹌悶牙

小妹呢

Oh Baby Baby Baby MY Baby Baby 我絕不能失去你
你手心 你聲音 還佔領我的心 怎能忘記 想你就像是呼吸

你可以扮我牙媽